我又做左件事對男朋友唔住...（ptgf)

因為今次爆左咁多ptgf出黎 男朋友好奇一睇 見到我

開頭死口唔認 但講兩講 講左比佢知成件事

其實半年之前我正係做左一個月ptgf 接左6-7個客

因為當時屋企等錢洗 無諗過d相比出曬 以家冷靜緊

好驚今次要分手 ...

疤打，今晚打比又要做多次雞俾蝗屌了

首先我係c打

而且咩打比 唔明 認真post 希望唔好搞事

唔再做啦 ...

見到波台手足

細佬用的 呢件事兩個人知

接客有冇搞野

收幾錢

好坦白 有四個搞左 有兩三個正係bj

唔講啦

收皮啦 臭雞

巴打今晚睇唔睇波呀

pmed 高價招

我可以埋單

希望比人飛啦 最憎就係依啲貪錢嘅臭雞 死都無人會可憐

又扮可憐

我因為屋企先出黎做 以家唔會接

你咪四眼巴打

第幾次？

其實妳條數點計
6-7次就搞掂... (除非收好貴)
話需要錢其實並唔係一個好大好大嘅數目...

如果係細數, 講真點解當初唔同男朋友商量?

你都係算吧啦

做咩咁快ko人